陶輝得一個 戰線太多

而街坊千破 最愛踢拖
如未有通知 試逛著各區遊戈
當試驗擦一擦火 怕甚麼
入口得一個 水馬太多
持槍想放煙 圍欄截過
傻狗近爆後索得還可
你有時也笑親我